吳唱k把聲真是好好聽

紅蝴蝶，別怪他。正啊

我把聲仲好聽
聽日出黎遊行
一路行我一路唱你聽